DNA² ( D・N・A² ~何処かで失くしたあいつのアイツ~ , dokokade nakushita aitsuno aitsu ) est un manga de Masakazu Katsura .
Publié en français aux éditions Tonkam , il comporte cinq volumes au total , et a été adapté en dessin animé de douze épisodes puis en OAV de trois épisodes .
